大家唔好再rip而要報仇

周同學一日未拎返公道可以rest in peace?

報仇

黑警還命

黑警殺人要填命

報仇
0
0

周梓樂的血債一定要777同甴大大還

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

呢件事可以令到香港班垃圾和理非升級咩？？
咪又係工照返，馬照跑！！！哈，和理非！
摺下紙鶴算吧啦！

The fire has started, and we will burn together

香港人要升級

可以點報仇? 一行出黎又係捱打, D 差佬兇兩下個個跑鳩哂, 報個閪咩!

又係咁, 又話打狗殺狗, 次次連係街到鬧狗都係得我一個鬧(荔景, 中環, 上環, 佐敦都試過), 連登巴絲講就兇狠, 做就碌撚。唔好講到又打又殺, 大家能夠做到見親狗就鬧已經好好.....

說好的麻包袋
說好的接仔女放學

推